<resources>
    <string name="app_name">Tư Vấn Tuyển Sinh</string>
    <string name="username">Tên tài khoản</string>
    <string name="password">Mật khẩu</string>
    <string name="re_password">Nhập lại mật khẩu</string>
    <string name="fullname">Họ và tên</string>
    <string name="login">ĐĂNG NHẬP</string>
    <string name="logout">ĐĂNG XUẤT</string>
    <string name="register">ĐĂNG KÝ</string>
    <string name="backtologin">Quay lại Đăng nhập</string>
    <string name="enteryourfullname">Vui lòng nhập Họ và tên</string>
    <string name="enteryourusername">Vui lòng nhập Tên người dùng</string>
    <string name="enteryouremail">Vui lòng nhập Email</string>
    <string name="enteryourpassword">Vui lòng nhập Mật khẩu</string>
    <string name="enterpasswordagain">Vui lòng nhập Mật khẩu lần nữa</string>
    <string name="passwordtooshort">Độ dài mật khẩu tổi thiểu là 6 ký tự</string>
    <string name="gotoregister">Đăng ký một tài khoản mới</string>
    <string name="authfailed">Tài khoản hoặc mật khẩu chưa chính xác!</string>
    <string name="gotohome">Trở về Trang chủ</string>
    <string name="exit_confirm">Nhấn BACK lần nữa để thoát!</string>
    <string name="exit">Thoát</string>
    <string name="success_logout">Đã đăng xuất!</string>
    <string name="success_login">Đăng nhập thành công!</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="q_a"><![CDATA[Q&A]]></string>
    <string name="q_a_mota">(Giải đáp thắc mắc)</string>
    <string name="whatshouldwecallyou">Chúng tôi nên gọi bạn là gì?\n(Hoặc bạn có thể đăng nhập)</string>
    <string name="account_exist">Tài khoản đã tồn tại!</string>
    <string name="notnull">Vui lòng nhập tên của bạn!</string>
    <string name="loggingout">Đang đăng xuất…</string>
    <string name="passwordnotmatch">Mật khẩu không khớp!</string>
    <string name="typepassword">Nhập một tin nhắn…</string>
    <string name="cntt">Công nghệ thông tin</string>
    <string name="ktnn">Kinh tế Nông nghiệp</string>
    <string name="ktxd">Kỹ thuật xây dựng</string>
    <string name="lhc">Luật-Chuyên ngành Luật hành chính</string>
    <string name="nna">Ngôn ngữ Anh</string>
    <string name="qtkd">Quản trị kinh doanh</string>
    <string name="vnh">Việt Nam học-Chuyên ngành Hướng dẫn viên Du lịch</string>
    <string name="kdnn">Kinh doanh nông nghiệp</string>
    <string name="gioithieu_cntt">
        <![CDATA[<p>]]>- Chuyên ngành Công nghệ thông tin (CNTT) đào tạo kỹ sư có kỹ năng và kiến thức để đảm nhận vị trí nghề nghiệp trong lĩnh vực CNTT, thăng tiến đến vị trí lãnh đạo, khả hành nghiên cứu  hoặc tiếp tục học cao hơn trong lĩnh vực này.<![CDATA[</p>]]>
        <![CDATA[<p>]]>- Sinh viên ngành CNTT sẽ được trang bị những kiến thức nền tảng về cơ sở lý thuyết, toán và khoa học được sử dụng trong lĩnh vực CNTT, kiến thức chuyên sâu và các giải pháp về sản phẩm CNTT đương đại. Sau khi học xong chương trình, người học có khả năng giải thích và vận dụng kiến thức nền tảng, các giải pháp và sản phẩm CNTT thích hợp đáp ứng nhu cầu của một tổ chức hay cá nhân.<![CDATA[</p>]]>
    </string>
    <string name="thongtinchung"><![CDATA[Thông tin chung]]></string>
    <string name="gioithieu"><![CDATA[Giới thiệu]]></string>
    <string name="title_cntt">Công nghệ thông tin - HA</string>
    <string name="thongtinchung_cntt">
        <![CDATA[<p style="text-align: justify;">- Tên ngành: <strong>C</strong></span><strong>ông nghệ thông tin</strong></p>
        <p style="text-align: justify;">- Mã ngành tuyển sinh<span style="font-size: 10pt;">:</span><span style="color: black; background: white;"><strong> 7480201H</strong> (Đào tạo tại Khu Hòa An)</span></span></p>
        <p style="text-align: justify;">- Tổ hợp xét tuyển: <span style="color: black;">Toán, Lý, Hóa (A00)</span><span style="color: #162c36;">, </span> <span style="color: black;">Toán, Lý, Tiếng Anh (A01)</span></span></p>
        <p style="text-align: justify;">- Tên ngành được ghi trên bằng tốt nghiệp, bảng điểm và quyết định tốt nghiệp.</span></p>]]>
    </string>
    <string name="vitrivieclam">Vị trí việc làm</string>
    <string name="noilamviec">Nơi làm việc</string>
    <string name="vitrivieclam_cntt">
        <![CDATA[<p>Nhà tư vấn, giám sát, nhà lãnh đạo lĩnh vực công nghệ thông tin cho các tổ chức, doanh nghiệp hay cá nhân.</p>
        <p>Lập trình viên, kỹ thuật viên, quản trị viên hệ thống công nghệ thông tin cho các tổ chức, doanh nghiệp hay cá nhân.</p>
        <p>Cán bộ nghiên cứu, phân tích trong lĩnh vực công nghệ thông tin tại các viện nghiên cứu hay các trường đại học.</p>
        <p>Giảng viên giảng dạy ở các trường đại học, cao đẳng, trung học chuyên nghiệp, trung học phổ thông.</p>]]>
    </string>
    <string name="noilamviec_cntt">
        <![CDATA[Các doanh nghiệp, công ty, tập đoàn có sử dụng CNTT.</p>
        <p>Các công ty, tập đoàn phát triển công nghệ và sản phẩm CNTT.</p>
        <p>Các trường đại học, cao đẳng, trung học chuyên nghiệp, trung học phổ thông.</p>]]>
    </string>
    <string name="home_title"><![CDATA[<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #0029A8;\">DANH MỤC NGÀNH, TỔ HỢP MÔN THI</span></h2> <h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #0029A8;\">TUYỂN SINH ĐẠI HỌC: ĐÀO TẠO CHÍNH QUY TẠI KHU HÒA AN - HẬU GIANG</span></h2> <h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #0029A8;\">TRƯỜNG ĐẠI HỌC CẦN THƠ – <em>Ký hiệu trường: TCT</em></span></h2> <p><strong><em>- Địa chỉ Khu Hòa An: 554 Quốc Lộ 61 hướng từ Cần Thơ đến tỉnh Hậu Giang, cách Cần Thơ khoảng 45km, thuộc ấp Hòa Đức, xã Hòa An, huyện Phụng Hiệp, tỉnh Hậu Giang.</em></strong></p> <p><strong><em> Khu Hòa An do Khoa Phát triển nông thôn quản lý và là sinh viên hệ chính quy của Trường Đại học Cần Thơ. Do đó, chương trình học, giảng viên, học phí và bằng cấp hoàn toàn giống như sinh viên học tại Cần Thơ. Khi trúng tuyển những sinh viên này sẽ học năm </em><span style=\"color: #ff0000;\"><em>thứ nhất và năm thứ tư</em></span><em> tại Khu 2-Đại học Cần Thơ, các năm học còn lại sẽ chuyển về học tại khu Hoà An.</em></strong></p>]]></string>
    <string name="manganh">Mã ngành</string>
    <string name="tennganh">Tên ngành - Chuyên ngành</string>
    <string name="tohopmonthi">Tổ hợp môn thi</string>
    <string name="chitieu">Chỉ tiêu</string>
    <string name="diemchuan">Điểm chuẩn</string>
    <string name="ghichu"><![CDATA[<p><strong> Ghi chú:</strong></p> <p>- Không sử dụng bài thi tổ hợp để xét tuyển.</p> <p>- Không quy định môn thi chính; Không nhân hệ số môn thi.</p> <p>- Các tổ hợp xét tuyển:</p> <p>+ Toán, Lý, Hóa (A00); Toán, Lý, Tiếng Anh (A01); Toán, Lý, Sinh (A02);</p> <p>+ Toán, Hóa, Sinh (B00);</p> <p>+ Văn, Sử, Địa (C00); Toán, Văn, Lý (C01); Toán, Văn, Hóa (C02); Toán, Văn, Địa (C04)</p> <p>+ Văn, Địa, Tiếng Anh (D15); Văn, Sử, Giáo dục công dân (C19); Toán, Văn, Tiếng Anh (D01); Toán, Văn, Tiếng Pháp (D03); Toán, Hóa, Tiếng Anh (D07); Toán, Sinh, Tiếng Anh (D08); Văn, Sử, Tiếng Anh (D14); Văn, Địa, Tiếng Anh (D15); Toán, Hóa, Tiếng Pháp (D24); Toán, Lý, Tiếng Pháp (D29); Văn, Địa, Tiếng Pháp (D44); Văn, Sử, Tiếng Pháp (D64); Toán, Sinh, Năng khiếu TDTT (T00), Toán, Hóa, Năng khiếu TDTT (T01).</p>]]></string>
    <string name="footer"><![CDATA[<p><strong>Khoa Phát triển Nông thôn - Trường Đại học Cần Thơ</strong><br /><strong>Địa chỉ: Khu Hòa An - ĐHCT, số 554, quốc lộ 61, ấp Hòa Đức, xã Hòa An, huyện Phụng Hiệp, tỉnh Hậu Giang</strong><br /><strong>Số điện thoại:(84) (293) 351 1111 - (84) (293) 222 9079 - Fax: (0293) 398 2857</strong><br /><strong>Email: <a href=\"mailto:kptnt@ctu.edu.vn\" rel=\"alternate\">kptnt@ctu.edu.vn</a></strong></p>]]></string>
    <string name="title_kdnn"><![CDATA[Kinh doanh nông nghiệp - HA]]></string>
    <string name="thongtinchung_kdnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Tên ngành:<strong> Kinh doanh nông nghiệp</strong></span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Mã ngành tuyển sinh: <strong>7620114H</strong> (Đào tạo tại Khu Hòa An)</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Tổ hợp xét tuyển: Toán - Lý - Hóa (A00); Toán - Lý - Anh văn (A01); Toán - Văn  - Hóa (C02) và Toán - Văn - Anh văn (D01).</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Tên ngành được in trên bằng tốt nghiệp, bảng điểm và quyết định tốt nghiệp.</span></span></p>]]></string>
    <string name="gioithieu_kdnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"> <span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span></span><span style=\"font-family: Arial;\">Kinh doanh nông nghiệp<span lang=\"EN-US\"> được định nghĩa</span> bao gồm tất cả h<span lang=\"EN-US\">oạt</span> động liên quan đến sản xuất và phân phối đầu vào nông nghiệp, quá trình sản xuất<span lang=\"EN-US\">, </span>chế biến và <span lang=\"EN-US\">tổ chức </span>tiêu thụ.<span lang=\"EN-US\"> Do vậy, sinh viên sau khi tốt nghiệp sẽ có được hệ thống kiến thức tổng quát từ sản xuất đến tiêu thụ, góp phần giải quyết thực trạng của nền nông nghiệp Việt Nam nói chung và Đồng bằng sông Cửu Long nói riêng hiện nay.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify; ; margin-right: 0cm; margin-top: 9.0pt; margin-bottom: 9.0pt; background: white;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span></span><span lang=\"EN-US\" style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">Chương trình đào đao ngành Kinh doanh nông nghiệp trang bị cho người học kiến thức và kỹ năng về các nguyên lý cơ bản của kinh doanh, môi trường và tính đặc thù của kinh doanh nông nghiệp, ứng dụng các nguyên lý kinh doanh vào các hoạt động thực tiễn trong lĩnh vực kinh doanh nông nghiệp. Cử nhân kinh doanh nông nghiệp có khả năng phân tích, đánh giá và hoạch định các chiến lược phát triển thương mại nông nghiệp nội địa và quốc tế; Tự chủ và sáng tạo trong các các hoạt động sản xuất và kinh doanh nông nghiệp; Chủ động và thích ứng tốt với quá trình hội nhập kinh tế quốc tế.</span></span></p>]]></string>
    <string name="vitrivieclam_kdnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Nhân viên, chuyên viên, quản lý hoặc tư vấn trong các lĩnh vực sản xuất, chế biến và kinh doanh nông nghiệp, tìm kiếm thị trường và xuất nhập khẩu;</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chủ doanh nghiệp hoặc công ty sản xuất, kinh doanh, tư vấn và dịch vụ trong lĩnh vực nông nghiệp;</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Cán bộ nghiên cứu và giảng dạy ở các Viện, Trường và các cơ sở nghiên cứu đào tạo. </span> </span></p>]]></string>
    <string name="noilamviec_kdnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span> <span style=\"font-family: Arial;\">Các công ty, doanh nghiệp, chuỗi siêu thị và tổ chức kinh tế hợp tác trong hoạt động sản xuất kinh doanh, xuất nhập khẩu nông lâm thủy sản; </span> </span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Các cơ quan hành chính nhà nước, Sở Ban ngành (Nông nghiệp &amp; Phát triển Nông thôn, Công thương, Sở Kế hoạch và Đầu tư, Trung tâm nông nghiệp công nghệ cao…)</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Các Viện, Trường và các cơ sở đào tạo liên quan đến kinh doanh nông nghiệp.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-family: Arial;\"> C</span><span style=\"font-family: Arial;\">ác tổ chức phi chính phủ, quốc tế, ngân hàng, …</span></span></p>]]></string>
    <string name="chuandaura"><![CDATA[→ Chuẩn đầu ra]]></string>
    <string name="title_ktnn">Kinh tế nông nghiệp - HA</string>
    <string name="thongtinchung_ktnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">-Tên ngành: <strong>Kinh tế nông nghiệp</strong></span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">-Mã ngành tuyển sinh: <strong>7620115H</strong> (Đào tạo tại Khu Hòa An)</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">-Tổ hợp xét tuyển: Toán-Lý-Hóa (A00); Toán-Lý-Tiếng Anh (A01); Toán-Văn-Tiếng Anh (D01); Toán-Văn-Hóa (C02)</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">-Tên ngành được in trên bằng tốt nghiệp và bảng điểm</span></span></p>]]></string>
    <string name="gioithieu_ktnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Chương trình đào tạo cử nhân ngành Kinh tế Nông nghiệp <span lang=\"EN-US\">thuộc Khoa Kinh tế </span>được thiết kế nhằm <span lang=\"EN-US\">đáp ứng nhu cầu ngày càng cao đối với nguồn nhân lực trong lĩnh vực kinh tế nông nghiệp, phù hợp với xu thế hội nhập toàn cầu và phát triển ngành nông nghiệp với sự ứng dụng công nghệ 4.0 theo hướng nâng cao chất lượng và giá trị gia tăng. </span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Chương trình đào tạo<span lang=\"EN-US\"> nhằm </span>trang bị cho người học các kiến thức cần thiết phục vụ cho hoạt động nghiên cứu kinh tế và hoạt động kinh doanh hàng hóa, dịch vụ, đặc biệt là các sản phẩm nông nghiệp. Sinh viên còn được trang bị các kỹ năng phân tích kinh tế để giải quyết các vấn đề và tình huống phát sinh trong hoạt động nghiên cứu và kinh doanh để khai thác và sử dụng các nguồn lực trong nông nghiệp hiệu quả, góp phần phát triển kinh tế nông nghiệp, nông thôn. </span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Chương trình đào tạo ngành Kinh tế nông nghiệp đã được tổ chức ASEAN University Network (AUN) kiểm định chất lượng và chứng nhận đạt chuẩn đào tạo của các nước ASEAN nên bằng cử nhân Kinh tế nông nghiệp được công nhận chung trong khu vực.</span></p>]]></string>
    <string name="vitrivieclam_ktnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Cử nhân ngành kinh tế nông nghiệp có thể làm việc ở các vị trí sau:</span></p> <p style=\"text-align: justify; margin: 6.0pt 0cm .0001pt 0cm;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Nhân viên/ Cán bộ quản lý kinh tế/Chuyên viên nghiên cứu: ở các cơ quan ban ngành các cấp; làm việc trong các tổ chức, các chương trình/dự án kinh tế - xã hội trong khu vực nông nghiệp, nông thôn.</span></p> <p style=\"text-align: justify; margin: 0cm 0cm .0001pt 0cm;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Nghiên cứu viên và giảng viên: nghiên cứu và giảng dạy tại các trường Cao đẳng, Đại học, và các cơ sở nghiên cứu; có thể đảm nhận công việc như tham gia nghiên cứu và giảng dạy các học phần liên quan đến phân tích định lượng, kinh tế học và kinh tế học ứng dụng trong nông nghiệp; </span></p> <p style=\"text-align: justify; margin: 0cm 0cm .0001pt 0cm;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Nhân viên/ Quản lý trong các tổ chức kinh tế: tại các tổ chức kinh tế, đặc biệt là, các doanh nghiệp và các tổ chức sản xuất, kinh doanh các mặt hàng nông nghiệp; </span></p> <p style=\"text-align: justify; margin: 0cm 0cm .0001pt 0cm;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chuyên viên tư vấn trong các dự án về nông nghiệp và phát triển nông thôn và xóa đói giảm nghèo.</span></p> <p style=\"text-align: justify; margin: 0cm 0cm .0001pt 0cm;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Ngoài ra, Cử nhân ngành kinh tế nông nghiệp có thể tự tổ chức các hoạt động sản xuất kinh doanh nông nghiệp.</span></p>]]></string>
    <string name="noilamviec_ktnn"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Các loại hình doanh nghiệp hoạt động sản xuất, kinh doanh hàng hóa và dịch vụ, đặc biệt các công ty kinh doanh, xuất nhập khẩu các loại nông sản và dịch vụ nông nghiệp.</span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Các phòng thuộc các sở, ban, ngành có liên quan đến lĩnh vực nông nghiệp và phát triển nông thôn như Sở Nông nghiệp &amp; PTNT, Sở Kế hoạch và Đầu tư, Ủy ban nhân dân các cấp, Liên minh Hợp tác xã và các hợp tác xã nông nghiệp.</span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Các chương trình, dự án của chính phủ, phi chính phủ và các tổ chức quốc tế về nông nghiệp và phát triển nông thôn và xóa đói giảm nghèo</span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"; font-family: \'Arial\';\">- Các viện, trường cao đẳng, và đại học.</span></p>]]></string>
    <string name="title_ktxd">Kỹ thuật xây dựng - HA</string>
    <string name="thongtinchung_ktxd"><![CDATA[<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Mã ngành: <strong>7580201H </strong></span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Hệ đào tạo: Chính quy</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Thời gian đào tạo: 4,5 năm</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Danh hiệu: Kỹ sư</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Đơn vị quản lý: Bộ môn Kỹ thuật xây dựng  - Khoa Công nghệ</span></p>]]></string>
    <string name="gioithieu_ktxd"><![CDATA[<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Chương trình đào tạo (CTĐT) đáp ứng mục tiêu đào tạo kỹ sư chuyên ngành Xây dựng dân dụng và công nghiệp (XDDD&amp;CN), có phẩm chất chính trị vững vàng, có đạo đức tốt, có ý thức phục vụ nhân dân, có sức khỏe tốt, đáp ứng yêu cầu xây dựng và bảo vệ tổ quốc.</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- CTĐT trang bị cho người học những kiến thức chuyên sâu của chuyên ngành XDDD&amp;CN, có khả năng Khảo sát, Thiết kế, Thi công, Quản lý dự án các công trình XDDD&amp;CN; Có khả năng giao tiếp thông thường, đọc tài liệu chuyên ngành bằng Anh ngữ.</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- CTĐT còn trang bị cho người học những kiến thức cơ bản thuộc chuyên ngành gần, chuyên ngành rộng, như: Qui hoạch, Xây dựng công trình Giao thông, Xây dựng công trình Thủy lợi, kỹ thuật Môi trường.</span></p>]]></string>
    <string name="vitrivieclam_ktxd"><![CDATA[<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">Sau khi tốt nghiệp, người học có thể đảm nhiệm nhiều vai trò và vị trí khác nhau (cán bộ quản lý hoặc cán bộ kỹ thuật) trong các cơ quan, công ty, xí nghiệp sau đây:</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Các Sở, Phòng, Ban quản lý về xây dựng cơ bản, như: Sở xây dựng, Ban quản lý dự án công trình xây dựng các cấp, Phòng kinh tế - kỹ thuật - hạ tầng của các Huyện,…</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Các công ty tư vấn khảo sát, thiết kế, thi công và quản lý dự án xây dựng.</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Quản lý xây dựng cơ bản ở các cơ quan, xí nghiệp sản xuất.</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Các trung tâm, phòng thí nghiệm chuyên ngành xây dựng.</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Các Viện nghiên cứu, trường Đại học, Cao Đẳng và Trung học chuyên nghiệp về lĩnh vực xây dựng.</span></p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Làm thầu xây dựng tư nhân.</span></p>]]></string>
    <string name="noilamviec_ktxd"><![CDATA[<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Có khả năng học tiếp lên trình độ cao hơn (Thạc sĩ, Tiến sĩ) thuộc chuyên ngành XDDD&amp;CN hoặc các ngành gần khác.</span> </p> <p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial;\">- Học thêm các khóa bồi dưỡng ngắn hạn (cấp chứng chỉ) phục vụ chuyên ngành như: kỹ sư định giá, giám sát công trình, chỉ huy trưởng công trình, quản lý phòng thí nghiệm chuyên ngành xây dựng, quản lý dự án xây dựng, nghiệp vụ đấu thầu,…</span></p>]]></string>
    <string name="khanang">Khả năng học tập, nâng cao trình độ sau khi ra trường</string>
    <string name="title_lhc">Luật Hành chính - HA</string>
    <string name="thongtinchung_lhc"><![CDATA[<p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên ngành: <strong>Luật</strong></span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên chuyên ngành:<strong> Luật Hành chính</strong></span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Mã ngành tuyển sinh: <span style=\"color: black;\"><strong>7380101H</strong> (Đào tạo tại Khu Hòa An)</span></span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tổ hợp xét tuyển: <span style=\"color: black;\">Toán, Lý, Hóa (A00);  Văn, Sử, Địa (C00); Toán, Văn, Tiếng Anh (D01); Toán, Văn, Tiếng Pháp (D03).</span></span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">-  Tên ngành được in trên bằng tốt nghiệp, bảng điểm và quyết định tốt nghiệp; Tên chuyên ngành được in trên bảng điểm và quyết định tốt nghiệp</span></span></p>]]></string>
    <string name="gioithieu_lhc"><![CDATA[<p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\">- Chuyên ngành Luật Hành chính đào tạo Cử nhân Luật có kiến thức sâu và rộng về lĩnh vực quản lý hành chính nhà nước, có khả năng thích ứng cao với quá trình phát triển của xã hội.</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\">- Bên cạnh khối kiến thức cơ sở ngành về pháp luật, sinh viên theo học chuyên ngành Luật Hành chính sẽ được học khối kiến thức về bộ máy hành chính nhà nước từ Trung ương đến địa phương, những kiến thức về đô thị và nông thôn dưới góc độ quy hoạch và xây dựng, quản lý đất đai, quản lý nguồn nhân lực, pháp luật về thu hồi đất và bồi thường, hỗ trợ, tái định cư. Ngoài ra, sinh viên sẽ được đi sâu nghiên cứu những vấn đề tố tụng hành chính, biện pháp kiểm tra, giám sát các hoạt động quản lý hành chính nhà nước, được học tập kỹ năng giao tiếp hành chính, soạn thảo văn bản hành chính v.v…</span></span></p>]]></string>
    <string name="vitrivieclam_lhc"><![CDATA[<p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chuyên viên làm việc tại Hội đồng nhân dân, Ủy ban nhân dân các cấp, các Sở, Phòng và tương đương;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chuyên viên tư vấn trong các Công ty luật; </span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chuyên viên pháp luật trong các doanh nghiệp;</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chuyên viên, Chấp hành viên thuộc Cơ quan thi hành án dân sự;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chuyên viên, Kiểm sát viên Viện Kiểm sát;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Thư ký, Thẩm phán Tòa án;</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Luật sư, Công chứng viên;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Chuyên viên thuộc tổ chức chính trị, tổ chức chính trị - xã hội;</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Giảng viên, giáo viên giảng dạy pháp luật trong các trường học v.v…</span></span></p>]]></string>
    <string name="noilamviec_lhc"><![CDATA[<p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Hội đồng nhân dân, Ủy ban nhân dân các cấp, các Sở, Phòng và tương đương;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Văn phòng Luật sư, Công ty Luật, Văn phòng Công chứng;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Doanh nghiệp;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Tòa án; Cơ quan thi hành án dân sự; Viện Kiểm sát,</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Tổ chức chính trị, tổ chức chính trị - xã hội;</span></span></p> <p style=\"margin-bottom: 6pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"color: #111417;\"><span style=\"font-family: Arial;\">-</span><span style=\"font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> </span><span style=\"font-family: Arial;\">Trường đại học, cao đẳng, trung cấp .v.v…</span></span></p>]]></string>
    <string name="title_nna">Ngôn ngữ Anh - HA</string>
    <string name="thongtinchung_nna"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên ngành: <strong>Ngôn ngữ Anh </strong></span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên chuyên ngành:<strong> Ngôn ngữ Anh</strong></span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Mã ngành tuyển sinh: <strong>7220201H</strong> (Đào tạo tại Khu Hòa An)  </span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tổ hợp xét tuyển: Toán - Văn - Tiếng Anh (D01), Văn - Sử - Tiếng Anh (D14), Văn - Địa - Tiếng Anh (D15)</span></span></p> <p><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tên ngành được in trên bằng tốt nghiệp, bảng điểm và quyết định tốt nghiệp. Tên chuyên ngành được in trên bảng điểm và quyết định tốt nghiệp</span></span></p>]]></string>
    <string name="gioithieu_nna"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\"><i>- </i>Chương trình đại học ngành Ngôn ngữ Anh đào tạo sinh viên trở thành cử nhân tiếng Anh có phẩm chất chính trị và đạo đức tốt, có năng lực tiếng Anh giỏi để làm việc trong môi trường sử dụng tiếng Anh. </span> </span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><i> <span lang=\"EN-US\">- </span></i><span lang=\"EN-US\">Sinh viên được học 03 khối kiến thức: giáo dục đại cương, cơ sở ngành và chuyên ngành. Ngoài kiến thức cơ sở ngành như kỹ năng ngôn ngữ (Nghe, Nói, Đọc, Viết, Ngữ pháp, Ngữ âm, PPNCKH…), sinh viên còn được trang bị kiến thức chuyên ngành về ngôn ngữ Anh, văn hóa, văn chương các nước nói tiếng Anh, kỹ năng dịch thuật Anh - Việt và Việt - Anh. Đặc biệt, sinh viên còn được rèn luyện kỹ năng mềm và kỹ năng tự học suốt đời, có khả năng cạnh tranh trong môi trường làm việc và học tập sau đại học.</span></span></p>]]></string>
    <string name="vitrivieclam_nna"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Phiên dịch, biên dịch Việt - Anh và Anh - Việt.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Thư ký, trợ lý, văn thư.</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Hướng dẫn viên du lịch, nhân viên bảo tàng, nhân viên tư vấn. </span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Biên tập viên, phát thanh viên, cộng tác viên.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Giảng dạy tiếng Anh.  </span></span></p>]]></string>
    <string name="noilamviec_nna"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Các sở, ban ngành, công ty và dự án nước ngoài.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Các cơ quan ngoại vụ các tỉnh, thành phố, đơn vị, cơ quan nhà nước và tư nhân thuộc các lĩnh vực đối ngoại, thương mại (xuất nhập khẩu) trong và ngoài nước.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Các công ty du lịch, viện bảo tàng, trung tâm tư vấn du học, xuất nhập cảnh.         </span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Các cơ quan thông tấn báo chí, đài phát thanh và truyền hình.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-family: Arial;\">- Các trường phổ thông, trung tâm ngoại ngữ (nếu có thêm chứng chỉ nghiệp vụ sư phạm).</span></p>]]></string>
    <string name="title_qtkd">Quản trị kinh doanh - HA</string>
    <string name="thongtinchung_qtkd"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên ngành: <strong>Quản trị kinh doanh</strong></span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Mã ngành tuyển sinh: <strong>7340101H</strong> (Đào tạo tại Khu Hòa An)</span></span></p> <p style=\"margin-top: 9.0pt; background: white;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tổ hợp xét tuyển: Toán-Lý-Hóa (A00)</span></span><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size: 10.0pt; font-family: Arial; color: black;\">, </span><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">Toán-Lý-Tiếng Anh (A01), Toán-Văn-Tiếng Anh (D01), Toán-Văn-Hóa (C02)</span></span></p> <p style=\"margin-top: 9.0pt; background: white;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tên ngành được ghi trên quyết định, bằng và bảng điểm tốt nghiệp: Quản trị kinh doanh</span></span></p>]]></string>
    <string name="gioithieu_qtkd"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">Với mục tiêu đào tạo sinh viên trở thành các nhà quản lý, nhà lãnh đạo tương lai của các công ty/doanh nghiệp/tập đoàn kinh tế, chương trình đào tạo ngành Quản trị kinh doanh trang bị cho sinh viên các kiến thức về quản trị kinh doanh hiện đại và các kỹ năng cần thiết để quản lý toàn diện và phát triển công ty/doanh nghiệp/tập đoàn kinh tế. Sự gia tăng của số lượng doanh nghiệp theo sự phát triển của nền kinh tế thúc đẩy sự gia tăng nhu cầu sử dụng lao động có trình độ cử nhân Quản trị kinh doanh.</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">Về chương trình học, ngành Quản trị kinh doanh tại Trường Đại học Cần Thơ cung cấp các kiến thức nền tảng về quản trị như quản trị nhân lực, quản trị tài chính, quản trị sản xuất, quản trị marketing, quản trị chiến lược, tâm lý quản lý và các kỹ năng nghề nghiệp như giao tiếp, tư duy, giải quyết vấn đề, quản trị sự thay đổi, phân tích môi trường kinh doanh. Đặc biệt, sinh viên theo học ngành Quản trị kinh doanh còn được tạo điều kiện tiếp cận thực tiễn thông qua các hoạt động kiến tập và thực tập thực tế tại các doanh nghiệp cũng như được hướng dẫn sử dụng phần mềm mô phỏng tình huống trong kinh doanh để thực hành việc ra các quyết định kinh doanh ngay tại Phòng mô phỏng của Trường.</span></span></p>]]></string>
    <string name="vitrivieclam_qtkd"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">Cử nhân ngành Quản trị kinh doanh có thể đảm nhiệm tốt các vị trí sau:</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Chuyên viên tại các phòng bộ phận chức năng như kinh doanh, kế hoạch, sản xuất, marketing, phát triển thị trường, hỗ trợ và giao dịch khách hàng, …<a name=\"_Hlk530363470\"></a> trong các công ty/doanh nghiệp/tập đoàn kinh tế;</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tự tạo việc làm (tự lập doanh nghiệp, khởi nghiệp sáng tạo hoặc tự tìm kiếm cơ hội kinh doanh riêng cho bản thân như phân tích, dự báo và tư vấn kinh doanh,…);</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Nghiên cứu viên tại các viện, trung tâm nghiên cứu, các cơ sở đào tạo hoặc cơ quan hoạch định chính sách kinh doanh;</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Thăng tiến đảm nhận vị trí quản lý, giám đốc (hội đồng quản trị, giám đốc, giám đốc điều hành, …) hoặc chuyên gia cao cấp trong kinh doanh.</span></span></p>]]></string>
    <string name="noilamviec_qtkd"><![CDATA[<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Công ty, doanh nghiệp, tập đoàn kinh tế tư nhân;</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Công ty, doanh nghiệp, tập đoàn kinh tế nhà nước;</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Công ty, doanh nghiệp, tập đoàn kinh tế nước ngoài;</span></span></p> <p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Cơ quan nhà nước, cơ sở đào tạo và nghiên cứu (viện, trường, trung tâm) có liên quan đến kinh tế.</span></span></p>]]></string>
    <string name="title_vnh">Việt Nam học - HA</string>
    <string name="thongtinchung_vnh"><![CDATA[<p style=\"margin-top: 4pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên ngành:<strong> Việt Nam học</strong></span></span></p> <p style=\"margin-top: 4pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên chuyên ngành: <strong>Hướng dẫn viên du lịch</strong></span></span></p> <p style=\"margin-top: 4pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Mã ngành tuyển sinh: <strong>7310630H</strong> (Đào tạo tại Khu Hòa An)</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top: 4pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tổ hợp xét tuyển: Văn-Sử-Địa (C00), Toán-Văn-Tiếng Anh (D01), Văn-Sử-Tiếng Anh (D14), Văn-Địa-Tiếng Anh (D15)</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Tên ngành được in trên bằng tốt nghiệp, bảng điểm và quyết định tốt nghiệp; Tên chuyên ngành được in trên bảng điểm và quyết định tốt nghiệp.</span></span></p>]]></string>
    <string name="gioithieu_vnh"><![CDATA[<p style=\"margin-top: 4pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><b> <span lang=\"EN-US\">- </span></b><span lang=\"EN-US\">Chuyên ngành Hướng dẫn viên du lịch đào tạo cử nhân có khả năng hướng dẫn du khách nội địa và quốc tế; điều hành và kinh doanh du lịch; lễ tân trong lĩnh vực nhà hàng, khách sạn.</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"> <span lang=\"EN-US\">- Sinh viên được học kiến thức và kỹ năng chung về du lịch và chuyên sâu về hướng dẫn viên du lịch như: tâm lý du khách, thủ tục hải quan xuất nhập cảnh, thiết kế và điều hành tour, tuyến điểm du lịch, tổ chức sự kiện, ứng dụng công nghệ thông tin trong du lịch, nghiệp vụ nhà hàng khách sạn, kỹ năng giao tiếp và thuyết trình, nghiệp vụ hướng dẫn du lịch và một số học phấn khác có liên quan đến du lịch.</span></span></p>]]></string>
    <string name="vitrivieclam_vnh"><![CDATA[<p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Hướng dẫn viên, nhân viên kinh doanh, điều hành du lịch;</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Nhân viên lễ tân nhà hàng, khách sạn;</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Giảng dạy chuyên ngành Hướng dẫn du lịch tại các trường đại học, cao đẳng;</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Công chức/viên chức tại các cơ quan quản lý nhà nước về văn hóa và du lịch; </span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Nhân viên tại các khu/điểm du lịch;</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Hướng dẫn viên du lịch tự do;</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Nhân viên điều hành và tổ chức sự kiện và teambuilding;</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Nhân viên lễ tân trong các doanh nghiệp du lịch.</span></span></p>]]></string>
    <string name="noilamviec_vnh"><![CDATA[<p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tại các công ty du lịch lữ hành (Saigon Tourist, Fiditour, TST Tourist, Viettravel, HT Travel, Benthanh Tourist, Cantho Tourist,…).</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tại nhà hàng và khách sạn (khách sạn Quốc tế, khách sạn Ninh Kiều, khách sạn Cửu Long, khách sạn Mường Thanh, khách sạn Golf, khách sạn Vinpearl…)</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tại các trường đại học, cao đẳng (Đại học Tây Đô, Đại học An Giang, Đại học Trà Vinh, Đại học Đồng Tháp, Đại học Cửu Long, Đại học Bạc Liêu, Cao đẳng Cần Thơ, Cao đẳng Du lịch Cần Thơ, Cao đẳng Kinh tế - Kỹ thuật Kiên Giang,…).</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tại các cơ quan quản lý nhà nước về văn hóa và du lịch (Các Sở Du lịch hoặc Sở Văn hóa, Thể thao và Du lịch ở các tỉnh, thành trong cả nước).</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tại các khu/điểm du lịch (làng du lịch Mỹ Khánh, khu du lịch Cồn Phụng, cụm du lịch Cái Bè, khu du lịch Núi Cấm, khu du lịch Xẻo Quýt,…).</span></span></p> <p style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\"><span lang=\"EN-US\">- Tại các công ty tổ chức sự kiện và teambuilding (Hải Âu, Gloden Dream, RI events, Hòa Bình events, công ty tổ chức sự kiện DCT,…)</span></span></p> <p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top: 4.0pt; text-align: justify;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-family: Arial;\">- Nhân viên lễ tân cho các doanh nghiệp (tập đoàn Vingroup, Sungroup, Victoria..)</span></p>]]></string>
    <string name="uploading">Đang tải ảnh lên...</string>
    <string name="noimageselected">Chưa chọn ảnh!</string>
    <string name="uploadInProgress">Đang xử lý...</string>
</resources>